網傳華為處罰用iPhone發Twitter職員

一個月少5k

少5k咪偷笑
一個唔好彩 分分鍾命仔都冇埋

叫邪惡咖啡因小心d , 方丈份人好小氣

做咩屎為咁多政府事務嘅咩？

夠哂均真

比人ban左，依家係 邪惡燙斗 條屎為契弟5毛領軍

咱們華為要靠twitter宣傳?他媽的國恥！一起罷買！

又VPN, 又iPhone , 又香港電話卡

含撚啦 發個post都咁撚麻煩

華為決定對直接責任人予以通報批評，個人職級降1級，月薪下調5000元人民幣。對數位行銷團隊主管予以通報批評，個人職級降級1級，月薪降5000元，並凍結個人職級晉升、漲薪，凍結期12個月。

減5k我唔撈算，睇哂內部商業資料然後去第到做

無歸屬感員工
應該馬上革走

個解釋唔合理, 用唔到VPN，點解唔插張Sim卡去華為手機，要插落去iPhone度呢！

大陸機用vpn會俾中共check到？

開埋名 員工編號
玩完喇 玩完喇

減咗5k睇下你地點買iPhone

咁咪更加證明連自己公司員工都唔信自家產品嘍

用華為係工作，用iphone係生活

Cap 底做政治庇護材料

華而不實，為所欲為

愛國是工作,美國是生活

連登啲屎為5毛契弟嘅寫照